黃大仙呢個紀錄部隊宿舍 係全部犬屬？

會唔會有消防員等等其他？

有消防

唔好以為消防全黃
識唔少老屎忽都撐警

以後外買都飲凍燃水啦

黎喇，警犬番巢保護

一個害全家阿
話撚知你係消防定警
如果唔想受波夠
及就麻煩快d同黑警家屬割蓆
如果唔係一律當敵人

香港人轉型！遊擊戰！

唔想受波及*

如果係消防家屬都唔會落樓同你襯啦

怕連累了無辜，例如消防家屬

一定要煲大呢單野 唔交人唔收貨

有
仲落樓下d手足

影d手足

消防應該無，龍翔道另一邊有個消防宿舍，但會有入境海關個d